曼聯傳奇伊巴勁撚到

伊巴勁到 37歲都炒有世一摩在陣嘅皇馬
連登班反曼仲有無野好講

伊巴世一

策動3個入球個小朋友
係巴B外借

死疤狗又搞到我皇失分

樓主曼狗

樓主on9狗

洋清幾點放工